（解迷）兇手係邊個？

出處：係9gag fb 見到

有冇高手

4，啲血潑落件衫都睇唔出

2

我就覺得係個waiter，佢係唯一可以周圍走既人，啲台台櫈櫈都亂晒，仲唔係作賊心虛？

4， 因為無左把刀

1

4條頸仲有一條血線

3號入到女廁 仲唔係佢

3 個袋用黎裝衫同放兇器 殺完人男扮女裝出返黎仲可以遮哂所有血跡

自殺架on9

一定係3
因為死者喺女廁死，而外面無人留意
1,2,4 都係男嘅，如果男入女廁，死者一定會覺得有問題而大叫
所以只有3呢個女性入女廁，女死者先無為意，被人揞住把口，再一刀插入心而死
3再慢慢出嚟坐低飲杯茶，食個包

佢把刀邊到黎？

如果係既話 應該係2後面果張檯上面拎？

2號，佢啲野食未郁過

自殺

Btw得1同4枱面冇刀

愈唔似嘅人就愈係兇手，我估一號

3號因為佢係穆斯林

我仲未搵到答案

兇手走左